林伯特=GME散戶 油王=大戶 林伯特被炒係車路士共識

林伯特亂咁買人=GmE散戶亂咁炒gme ，毫無理性
油王唔通等到車仔降班先炒林伯？佢喺情況未失控出手係law and orders 的表現

林伯特唔識見好就收，買6件廢人
最終被炒=抵死

GME小黃人唔識見好就收想搞到ss 賺大錢
最終輸清=抵死

車路士只準賣唔比買果時成績好好
今季一字排開就柒到仆街
所以唔比買GME真係德政，美國佬做得好

我問身邊既利迷佢地都話wsb 玩大左

睇到車仔今季買成堆垃圾，就知道唔比散戶買GME係一件好事

林伯特買mendy sarr=買賣黑奴=不道德
wsb想搞到全球股災=不道德

講真，如果真係比窮撚贏到，呢個世界就無窮人
我寧願佢地輸。

開始~ 開始有雞叫~ 開始有閪屌